護旗手蝗嘉爾累隊友取消割柒演唱會！

釋放蝗嘉爾我要接機！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

釋放蝗嘉爾

我識人買曬機票訂酒店黎睇泡菜隊友
蝗嘉爾你累人累物啊

退團啦 蝗膠咦

下次去大灣區開演唱會咪唔使驚俾人掉雞蛋lol

我要睇冬蔭功隊友bambam啊

放侍產假啦 mina就生